苿莉花革命都係因拉小販, 克羅地亞獨立都由一場足球暴動引爆

佢地開始唔係有咩訴求, 而係有足夠既怒火, 無怒火既, 你200萬人上街都無用, 你會覺1隻獅子落入羊群會驚, 定落入狼群驚.

成日求求求, 家下你地出黎行乞？你地只係拎返自己應有既野, 訴求訴求, 求佢老母咩.

美國同支那貿易戰, 美國會唔會用訴求呢類字眼？由訴求呢2個字, 就表示自己係乞兒啦, 家下出去訴求只係行乞, 行乞30年所以先一事無成

打正旗號講係反政府示威啦 仲訴求
訴求人地唔撚理你呀

怒火

支持

各區照做, 有事就一呼百應